[歌手星蹤歡迎轉貼] 話說黎緊星期六晚MTR會搞個員工private音樂會

話說黎緊星期六晚MTR會搞個員工private音樂會，
竟然有張敬軒、容祖兒、古巨基、謝安琪、Supper Moment、草蜢、森美，
簡直係星光熠熠
話說我真係好撚鍾意佢地！
可惜我唔是港鐵員工冇得入場
所以想果晚去Star Hall門口支持一下
想響度問下有冇人都會去九展等佢地出現呢？

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

張敬軒 謝安琪

9月活動
星期六日見

我有飛,到時入去大嗌光復香港同五大訴求唔知會唔會有人應呢?

好想入去睇

有冇手足一齊嗌呀?